{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74241&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주앨리스스파펜션"
    },
    "text": "様々な客室が用意されたペンションで、スパ、足浴場、ゲームセンターなどの便益施設が提供されています。 周辺にはヤンナムカートレーシング、500ベーカリーエンカフェ、サンゲ滝など様々な名所があります。 入室は5時から可能であり、退室時間は22時に決まっています。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、客室内には足浴場とスパが備えられています。 利用時間は入室時から22時までとなっており、販売している足浴剤と入浴剤のみ使用できます。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルがレンタル可能であります。 最大人数の超過は不可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの立ち入り、未成年者の同伴は制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用とゴミは分別して処理しなければなりません。 ペンションの運営事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に客室料金が変更される場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの利用時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ、足浴場、ゲームセンターなどの便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはヤンナムカートレーシング、500ベーカリーエンカフェ、サンゲ滝などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室時間は22時に決まっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能であり、客室内には足浴場とスパが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は入室時から22時までとなっており、販売している足浴剤と入浴剤のみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキュー施設があり、炭やグリルがレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で制限されていることはありますか？",
            "answer": "ペンションでは最大人数の超過、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの立ち入り、未成年者の同伴は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は何に注意しなければなりませんか？",
            "answer": "ペンションの利用者は利用施設の紛失や毀損に注意し、火災危険物質の使用とゴミの分別処理が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 501
    }
}